立法會議員真係好重要!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇呢班立法會議員 班後生仔一定渣都冇

鄺俊宇議員
朱凱廸議員
林卓廷議員
楊岳橋議員
譚文豪議員
區諾軒議員

所以唔好屌柒左膠住
暫時大家都同路人
只要佢地唔再篤灰 根本就係互相補足

收嗲啦，做少少事就奶

出賣左香港幾多次呀呢條list

成件事仲未完！一日未通過一日仲有希望！和理非呢個時候更加要作出行動反送中！

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，612嗰日越多人越好，和理非可以用一切合法手段助攻反送中，例如612嗰日去政總響應教會組織一大班人祈禱唱下聖詩，拉band去政總唱歌，去政總草地一家人一班朋友野餐食下嘢睇下維港風景，渣車安全起見渣慢啲，罷工罷課，周街燈柱貼宣傳反送中單張等等，一方面喚起社會更多人關注，一方面爭取國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法）去迫政府撤回逃犯條例。

我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

噉你又做咗幾多事呀

泛民狗

頭先同楊岳橋一齊仲有莫乃過，不過佢IT.界

莫乃光

衰撚過狗

多謝咁多位

小心販民班仆……

算了唔屌住
泛民要記得好似依家咁憑良心做事！！
香港人加油

垃圾打手
今時今日仲係度r選票

泛民 政改 中聯辦 握手

屌你老味佢地肯留晚晚煲底再講啦

兄弟爬山 各自努力

楊生一出口 屌到黑警一棟都冇

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

多謝你哋

大家暫時真係要放下以往的仇恨，聯合泛民班和理非，各有各做，互補長短，先有辦法一齊反送中！

下次選舉一定要 播返 今晚 金鐘站內 既片

泛民佢地今晚值得一次免費宣傳

今次真係做得幾好
反唔落

年輕人請記住呢幾日發生嘅事，之後登記做選民做出正確決定

邊個議員唔重要，夠膽就一齊衝！

總之, 集中火力先。
事後, 你咪拎番佢地做過既好事/壞事放上天秤慢慢"稱"

連黃碧雲都放下成見幫班帶口罩嘅口生仔

被無理搜身要注意事項

下屆一定要選返入去

得啦得啦, 下次選返佢地呀嘛

鄭松泰呢?

聽朝早更義士落車係月台等
谷爆個月台 以免比警犬逐個逗
每10-15分鐘一次過湧上地面出閘
唔比人出閘後面一路壓上去
後援人士著得光鮮啲
扮打工仔屌柒佢地阻住返工迫佢放行
義士會少啲機會比人扣起物資
其他交通工具一樣

請share去其他大group

岩岩都係現場，真係多得班議員嚟幫手，班後生仔先冇狗玩到傻
仲有梁家傑

吳靄儀都有份

起碼今晚呢件事已經要讚一下

海外港人支援流亡義士

等仲有人叫飯民總辭

如果onQ可以keep住咁就真係關鍵一席

好多人唔記得左市民應有權利
有冇巴打整返2014當年個搜查ID抄牌權利須知出黎

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

有巴打好有心做左地圖
如果各位唔知去邊又去唔到金鐘就去捉下精靈啦！

楊岳橋不了

除左正式拘捕之外，執法部門冇權限制任何人既人身自由同沒收任何物品

事實證明人夠多 大家舉機影撚住佢地所作所為 班狗都唔可以亂黎

所以大家千祈唔好怯 班狗查你身分證或者做乜都好 大大聲嗌班狗嘅警員編號 質問佢地憑乜野同根據邊條法例做野 附近手足一定要幫手拍片 愈多愈好

我都想知

蕉土撚講兩句啦

之前無屌錯佢哋
依家暫時可以當係百屌成材
有咩問題

特別高果個。聲明特別響亮果位叫乜名

漏咗毛孟靜毛姨姨

得返擺明賣港 同 陰啲陰啲賣港 既議員揀
咁都唯有揀後者

Pish

唔好意思一問，佢地介入後有冇改變到警察做法？無就算數啦，無論幾時，泛民都係關鍵時刻賣港，仲吹奏，唔怪得香港永遠都無民主，靠自己啦

true

民主派少壯派

槍口一致對外

佢地捱唔捱到到聽朝

鍵盤戰士毒撚

其實仲有黃碧雲

泛民打手全面進場

岩岩長毛都喺到

黃毓民條廢老呢

全部都比連登仔批鬥過

連登仔捧佢地過唔過到今晚

多謝泛民

廢老一個

頭先金鐘仲有長毛 范國威 胡志偉 王碧雲

多謝泛民議員
長毛超廢撩事鬥非係咁叫埋哂d垃圾口號 舉黃旗, 幫倒忙

佢地應份
平時都缺席，呢個時侯唔出黎就死人啦

其他人唔評論
只想講:一世唔會再信楊岳橋
關鍵一席 含撚啦

林卓廷議員

收皮啦，上面嗰六位議點樣出賣咗香港多次呀 答啦

唔衝嘅請前往此post (幫忙推post plz

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

真心問
如果有咩事 點搵佢地幫手

推

梁國雄議員 請你返埋位！

本身對呢幾位議員真係無乜好感，又成日做on9野，但經過今日真係好感動，今時今日呢個時勢仲會肯有大人企出黎幫班小朋友，如果無佢地，我諗呢班小朋友真係唔知比人撚到幾時。

放心，你地今日既所作所為我地有眼睇，第時神聖既一票點都會比你地

槍口對外！

今次真係抵讚，行動快到

鄺仔咁多票係值既

佢地今次係做得好
但佢地平日賣港係不爭既事實

今次可利用
互相利用
互補
因為我覺得我地可以團結啦今次！

以前有份笑鳩鄺仔
知錯了

班垃圾平時會又唔開 如果真係做到野使鬼d市民出黎

楊岳橋賣得最落力
做得好還做得好
賣港還賣港
過左今舖再慢慢秤

鄺仔

認清邊啲先係最大敵人

一致對外先夠力

重大事件，槍口一致對外先，ok?

咪分化

力量都未夠

仲分化死得啦

一致對外

查返 2016 立法會選舉
投票人數 2.2M
69 遊行人數 1M
加埋 有原因唔能夠出嚟既 分分鐘 當有 1.5M
即係如果依 1.5M 人記住今次香港人既屈辱

去登記做選民 + 投非建制既人
根本 好大機會 2020 年立法會選舉 係會令建制收皮
可以令更多幫香港既政客守住立法會

屌你老母

政府會搵唔到理由去DQ你

唔好咁天真 選舉年就到

總有一堆新血 係無把柄喺政府手上既

DQ你要理由嘅咩？今時今日

泛民都好撚過你
選擇適當時候揀做人

你依啲智障

有人唔做 依家揀做狗
睇你幾時死全家 ?

根據你個表，原來只要唔係百分百做到你地心中既野就係“出賣”
最有趣係我連你地係咪投票俾佢地，而佢地係咪代表緊你地我都唔知

所以做好人真難，個個當佢地聖人，連無投佢地既都主動“被出賣”。仲要有d好似朱凱迪，出盡心力認真做事既，都無啦啦俾人計埋係有份出賣

你老味 幫list 果班宣傳
收左錢？

唔只佢地 今次係任何一個市民都好重要

今日VIP 一定係 鄺俊宇議員

唔該之後都咁撚勇 保持水準 凌晨清場都出黎帶頭支援 咁我心服口服

屌你老母又分化呀?

冇錯
今次all in ga la
各有各做
但槍口一致

喂，咁賣左港就係賣左港既啦
我一樣讚佢今次做得好
又要分「呢單賣得無咁甘」，「嗰單賣完我唔肉赤，ok啦」咁呀？
咁你講下上面議案有邊個唔重要邊個唔維護香港利益先
做立法會議員逗八萬蚊糧都唔可以要求多啲？駛唔駛佢肯行入立法會我就奶佢鞋底

今晚佢地教識左大家
對住班讀唔成書嘅毅進仔
靠把口都夠收佢地皮有突
佢地淨係識毛手毛腳 迫到你郁手
咁佢先有藉口郁返你

多謝兩位資深大律師

香港真係好悲哀 執法單位揀人恰 而且係合法
純粹睇你身份年紀黎"執法"

有楊岳橋即刻唔駛睇落去
咁撚好戲唔去拍戲真係嘥撚左佢

昔有校長營救五四運動被捕學生 (蔡元培)
今有議員營救被困反送中/純經過學生

上面仲有人吹奏

佢唔係度㗎頭先

佢哋係就完先出現㗎囉

呢班友算吧啦

今次光環佢地係抵比